每個月比40蚊就幫到手足

蕭生真係少數有錢又咁高調既人

快d訂閱啦

直接放埋link 俾大家會好好多

Push

有MP3 同文字，蕭生仲開班俾手足讀書添呀！我簡直感動到想喊！
一個月幾草嘢， 當係出一分力幫補下蕭生，蕭生一掟就一百個呀，唔Join 過意唔去，幾草嘢物有所值